屌拿聲而家d 阿婆真係好痴線周街鬧人

d廢老真係痴線 頭先拎紙巾抹完鼻涕
見到街邊有個阿婆係度燒衣紙
咪諗住環保d 順手將張鼻涕紙巾丟入個火爐度燒 lor 點知丟左落去之後 個廢老無啦啦鬧我
話我無家教係咪痴線 咁我咪鬧返佢
話佢個女做雞過佢買媽咪麵
點知比個死廢老發哂癲咁追住黎打 我本身想還手
但佢用碌柺杖打到我好撚痛😂之後我勁快跑走左
佢追都追落到 我仲回頭向佢舉中指 😂👍😂👍

廢老我屌你老母🖕🖕🖕😂

下次樓主應該淋水整熄d火

👶🏻👍🏿👍🏿👍🏿🤤

屌你老母留名

仲有d呀伯

❓❓❓

吉清高質會員長期發高質帖zi

ching好耐冇見